{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027531",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002020264?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 명서동 호텔 잇츠"
    },
    "text": "昌原市明西洞に位置するホテルイッツは、出張のために訪れるお客様のすべてのニーズを満たすことができるホテルです。 ヤノルジャ家族の皆様に暖かい巣を提供したいと思います。 イッツを訪れるすべての方々に最高のサービスを提供するために真心を尽くします。 私たちは快適さと清潔さ、そして親切さをモットーにおもてなしします。 イッツホテルは昌原市明西洞のランドマークとして新しくやってきました！ 当ホテルはヤノルジャのご家族の皆様にご挨拶いたします。 特価で割引価格で客室を予約できる1万ウォン、5千ウォンクーポンをご利用いただけます。 毎日発行されますので、必ずお持ちください。 この特別なクーポンは、イッツでのみ使用できます。 また、24時間スナックバーも運営されており、シリアル、ゆで卵、トーストを味わうことができます。 駐車施設も十分に用意されており、モーテルの向かい側の建物1階の駐車場をご利用いただけます。 計30台以上駐車できますので、心配しないでください。 すぐに予約を通じてより迅速かつ便利にご利用ください。 全客室は2名様基準料金であり、人数追加時には追加料金が発生します。 無限クーポンルームをご予約いただくと、ネットフリックスをご利用いただけます。 また、カップルPCルームも利用できますし、予約すれば低価格で利用できる即時割引クーポン、常連半額クーポン50%提供、そして2,000ウォンのクーポンも提供されます。 清潔でジェントルなご利用をお願いし、次回も良いイベントでお応えします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルイッツはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルイッツは昌原市明西洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルイッツはどのようなお客様のニーズを満たすことができますか？",
            "answer": "ホテルイッツは出張のために訪れるお客様のすべてのニーズを満たすことができます。"
        },
        {
            "question": "イッツホテルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "イッツホテルでは快適さと清潔さ、そして親切さをモットーにおもてなしします。"
        },
        {
            "question": "ホテルイッツの特徴は何ですか？",
            "answer": "ホテルイッツは昌原市明西洞のランドマークとして新しくやってきました！"
        },
        {
            "question": "イッツホテルの駐車施設について教えてください。",
            "answer": "イッツホテルの駐車施設はモーテルの向かい側の建物1階の駐車場をご利用いただけます。計30台以上駐車できますので、心配しないでください。"
        },
        {
            "question": "ホテルイッツの客室料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "ホテルイッツの全客室は2名様基準料金であり、人数追加時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "イッツホテルではどのようなクーポンが利用できますか？",
            "answer": "イッツホテルでは特価で割引価格で客室を予約できる1万ウォン、5千ウォンクーポンをご利用いただけます。毎日発行されますので、必ずお持ちください。また、即時割引クーポン、常連半額クーポン50%提供、そして2,000ウォンのクーポンも提供されます。"
        },
        {
            "question": "イッツホテルのスナックバーについて教えてください。",
            "answer": "イッツホテルでは24時間スナックバーも運営されており、シリアル、ゆで卵、トーストを味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "イッツホテルの特別なクーポンはどこで使用できますか？",
            "answer": "イッツホテルの特別なクーポンはイッツホテルでのみ使用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルイッツの予約方法について教えてください。",
            "answer": "ホテルイッツの予約はオンラインで迅速かつ便利に行うことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 526
    }
}